有無放題推介

小弟好耐都無食過好嘢

有無巴絲有放題介紹下

最好around 200

放題幾時變好野？

兆萬開左間新既放題，好似叫大本瀛，上次食覺得幾抵食

係我角度嚟講係

試下